獌迷仲有無面叫自己big6

頭6得佢地下季無歐聯踢

下年勇奪歐霸冠軍

阿狗下年黎歐霸隻抽啦